牙達：我估國師今年唔參加立法會選舉，其中一個原因係要戴口罩

我估，國師 Wan Chin 唔參加今年立法會選舉，其中一個原因，可能因為入民政事務署報名，要戴口罩😷

9達好能25=_=

抽水

善用起底功能

真，希望皇天擊殺佢

政事台唔撚講得政事？

假a/c

Link

Respect okay?